有無人有玩Medium呢個網上寫文平台？

即係呢個app

係有個網上平台，由TWITTER創辦人開發，畀大家開ACC然後分享文章。

係唔係同紙言一樣

國際版既紙言。

都有唔少香港人、海外香港人玩。短篇都好多。好多文都唔使錢任睇。付費會員都係一個月費成個MEDIUM任睇。

勝在絕少支那人，無殘體字。

因為班支那人圈養係支那APP e.g. 閱文

有咩高質文分享

呢排差唔多日日番工都會睇
it野都幾多
仲有好多高質文 勵志文但唔係雞湯

一睇唔到就開無痕mode睇
成日話我read too many

無痕mode可以任睇？

等於無login
有d文明明係non member都可以睇
但member睇得多反而唔比你睇

其實做member都好平je

巴打識唔識睇中文

畀左50美金做一年member
中文資源比較少，睇英文多
同埋而家開始多廣告 (kkday個啲)

um. . . . 人人口味唔同。要自己發掘

member唔係任睇既咩？

會有限既咩？

如果繼續有ad，就真系好趕客

燈塔巴有

宣傳吓自己：

應該得。尤其pc版，adblock基本上乜都block到

唔係Google ads, 而係個啲大大篇文但碌到最尾係廣告嘅業配文

齋做 CD-ROM
得閒睇吓狗文